發現男朋友偷睇twice

本身我同男朋友因為方便返工所以一齊係個區合租左個單位
但依加因為我放多左no pay所以有時會返屋企陪下屋企人係屋企人個邊訓
冇返去兩晚，頭先我上返去夾租個度見倒個電話入面有個twice mv
我text佢問佢YouTube咁多嘢睇點解要睇twice
佢竟然發返我脾氣鬧我
又話返工好辛苦要睇twice減壓
仲話你估我似你咩成撚日咁得閒周圍hea
D男人真係好蠢，寧願你偷睇但瞞住我，但比人斷正仲要發老脾講到好似我錯咁

有咩問題

懷疑佢係gay?

男朋友精神出軌我接受唔到

睇咗做發現男朋友偷睇我沖涼

你有眼疾？

正常男人都會睇

睇天團twice好正常

咁你介紹佢睇第啲嘢囉

睇twice好過食吉野家

我會唔開心

劣改

睇MV 有咩問題?

你唔夠愛你男朋友

男朋友唔理我感受

雖然唔鐘意twice
但係連twice都唔比睇？？

樓主係好撚專制

你唔鍾意Twice?

我同男朋友之間嘅事唔到你出聲

你唔埋你男朋友感受

MV都唔俾睇
咁睇AV會點???

你覺得twice會食咗係男朋友？

咁你又post出嚟？！

搞錯呀 唔睇itzy 你快啲同佢結婚啦 我再祝佢死全家

我同唔同佢結婚關你咩事

分手啦 之前我EX都係咁 分左手先搵返正真既人生

其實你諗下
如果你男朋友ig全部都follow d大波妹
你會唔更加會開心？

我寧願我男朋友睇twice
我仲慘過你

同你男朋友講TWICE個個都有男朋友

好人好姐睇twice..sis快d同佢分手..

分手啦屌

佢鍾意twice twice有男朋友 即係我係twice

點開口好

哈 我男朋友淨係睇男團

一定唔會出軌❤️😁

我sd娜璉雙下巴片比你男友佢回thx jed

唔會出軌 但會出櫃

on9 你唔睇韓仔？
追星唔通追八兩金？

你男友係BI俾你屌又得屌女都得

你有撚病 分手啦

咁你就咪撚出post啦 傻閪

on9

快撚啲分手啦 你男朋友值得更好

笑死 原樓主篇文變咗潮文

Sana唔是你老友咩
見下你老友同佢啲frd都唔得

同佢講
屌你老母原來鍾意女人，分手喇

食吉野家仆街啲

有冇問如果twice同樓豬全部跌落水，佢會救邊個？

好好奇點解你男朋友要偷偷摸摸睇TWICE?

樓主係咪管得太嚴

我男朋友follow搣時潘啊

樓主以前試過喺機場瀨屎

即分手 thx

改得幾
6/10分

發現男朋友偷食吉野家

做乜抄 拉

唔好害人啦

嚟害我啦

吉野家

仆街啦，我每分鐘都出緊軌

咁你有冇理過佢感受呀？我建議同佢分手唔好害佢

睇韓國個啲中毒野佢啲品味⋯⋯呢個階段你唔好期望佢啲思想同埋大志，good luck

你都會睇仔啦
咁你條仔睇女有咩問題？

唔好放生出來害人

玩大陸game蝗者榮耀嘅人仲冇大志。

玩支那中毒嘢你d品味…

屌你老母玩王者榮耀

睇下姐 又唔會溝到既 同你間唔中𥄫仔一樣

我淨係望佢一個

如果佢睇twice唔得咁你都唔可以睇任何男歌手mv and男演員？
如果你係真心覺得一個人追星都可以等於背叛咁你人生都幾痛苦

大佬唔好咁痴線 人地歌手黎睇下都唔得咩 而且twice以我見識佢地唔係賣性感 你咁專制的話好快散

娜璉雞嚟

分手啦 睇埋哂d泡菜雞
同叫雞有咩分別

玩完潮文未

如果我冇估錯，閣下應該係低能嘅！

你咁寸俾著邊個都會精神出軌

個post熟口熟面

blocked

無所謂 你損失

Come on James，你可唔可以成熟一點呢？
好心你唔好影衰啲正常既港女啦

點解上撚到熱門收聲啦屌

潮文

收到風樓主男朋友最鍾意睇定延

有實力咪上到熱門

你唔post，我哋又點會出聲呢？
原來只係上網睇下MV，又唔係AV!!!
就算睇AV都正常啦
如果佢搵SP，我哋就話幫你啫！
真心勸你男朋友搵過第二個！

聽完樓主講野 我只能夠俾咁嘅反應

Cls...做你條仔唔睇得其他女？

想問下你王者榮耀好唔好玩

無玩啦垃圾驚，裏面啲人又垃圾

PR公司想SPIN走風向

啱啊無大志，晨早無玩，入面大陸啲人人品又差，要技術無技術，心理又無心理，咪玩啦

來啦，我來感受twice粉韓粉的攻擊，就好似Bts個堆，永遠自己個堆最好，其他係垃圾

你仲睇起底啊？個驚好耐之前，玩個陣頂唔順大陸人del Q咗，入面啲人真係好垃圾，人品又無無水準，同大陸人溝通唔到

我女友勁qq

有咩問題？ Twice咁正 你真係唔識貨

就好似崇日撚個堆，永遠大和文化最好，韓國文化係垃圾。

係咪之前篇av潮文

圍唔到爐取暖就發老皮呀？

我又引咗隻癲狗入嚟嘈

帶去驗眼

拉

分手

Twice有波波睇吉野家冇

咁係你問題 閣下啲思維真係不願置評

咁啱嘅，我女朋友前排發現咗我睇彩美旬果, 跟住成日要同我一齊睇

我係女人都睇喎，仲好鐘意添

分手啦
睇twice都唔敢光明正大睇
一d批判性思維都無
垃圾黎

樓主男友好慘，應該要盡快分手

完全封鎖 上一頁

點解sis 你咁都忍得到..

負皮畀twice嘅

關韓唔韓國咩事
你想兜玩大陸game係接受範圍內嘅事嘅咪兜囉
無論泡菜嘢係點 玩王者榮耀就係垃圾

接受唔到仲唔分手等咩

係架，有堆都係盲目崇日，人哋做咩都好，型，有taste，係文化，香港人做咩就MK啊柒啊。其實我對哈韓又無咩，個個都有自己鐘意嘅明星，但唔知點解琴晚見到呢個post由心而發有種衝動想屌
可能係以前twice啱啱出道，DNLM我身邊啲fd都屌佢憑咩攞獎，咪又係靠公司，係人都睇得出，歌又唔係唱得好，live唱到比人屌晒鬼，我個陣聽BlackPink好過佢啊，結果因為公司嘛後台嘛，咪無囉，不過呢個世界係咁，有公司捧你咪紅，之後一堆人咪跟

你要屌呢個糞驚，我比你可以屌得更加耐，我可以屌足2個鐘唔停，以前打LOL手機版真係佢出先，我接觸到已經有6多年前，依家大家反共咁肯係咪接觸大陸App啦，我身邊一堆人玩PUBG個bg咪又係騰訊，玩台灣公司驚屌又係中資，我點解屌twice上面有留言，我知你哋對二毛小粉紅一樣，點都要拉去人格去攻擊，因為屌得贏就twice係啱嘅。

不如咁講，我以前有飲東江水，菜食大陸運落嚟嘅，買衫褲鞋食品包裝Made in CHINA，所以我垃圾，OK？ 屌TWICE大把人屌Twice

你踩人睇韓國嘢冇品味就得，踩返你玩低質大陸game，你就起哂鋼。

仲要冇啦啦講埋d屎水，轉移視線，幫自己洗白。

好哇，我寫得唔好屌親全世界我sorry。
不過我照屌Twice，唱功廢，咁男友睇咩？睇樣囉睇化妝跟風囉，佢睇Twice中毒，我話中毒唔係無品味，我都睇EXO無問題啊，人地有料，我身邊都有人追星無問題啊，人哋唔係盲目跟風。 可能你話欣賞佢跳舞啊可愛啊，得！ 不過唔屌得咩，大把人照屌，仆街就係唔睇呢啲捧到紅嘅星歌都唱到咁

‎

我誤會咗你係盲反韓盲反Kpop嗰班傻鳩，唔好意思。

咁我有無屌錯先，唱得咁差出道一陣就因為公司攞獎，仲吹捧有幾好有幾好，無腦跟風係有咁嘅人架，唔知樓主個男朋友係咪呢類。

你屌我王者都係想話我紅，玩大陸野，依家反ccp嘛，咪趁勢咁踩人囉，或者你起底淨係見到呢個糞驚咪順路屌，如果無呢個糞驚會點屌？會唔會話：唔係架，都有其他團真係唱歌又掂跳舞又掂，世界銷量億張，不過twice個啲當然唔會咁，屌中屌親粉

屌你咪影衰exol

我有聽，不過唔係忠粉。
其實係咁，如果見我睇日本偶像，咪話我崇日，睇歐美就會話我崇洋，都係想咁啫班人話親佢個團，咪要反，仲之為反而反。
我有冇屌錯，依家韓國個邊個個都一定包裝都好好，整容嘅緊，ok，不乏唱歌好，跳舞勁，有啲係應得嘅咁真係有料好好。
只不過有啲太過神化靠捧，個陣Twice啱啱出道就攞獎，之後比人鬧唱功差，我身邊追韓個啲都屌架，覺得因為公司，未去到值得攞獎嘅地步。
個現象係咁，有人捧紅咗咪跟風理得你好唔好歌都未唱好都好，攞埋獎一齊跟，實有堆咁嘅人架，成個世界得佢個韓星

加一，我驚樓主好似我咁（應該未同佢男朋友講）講Twice唔好會比人插，仲要人身攻擊咁，講緊Twice中毒無啦啦扯去糞驚（反共）/崇洋，啲思維就好似二毛咁，大陸有事又扯去美國咪又係亂xxxyyy，樓主咪慢慢睇清啲人，如果接受到咪繼續，發現原來個人好唔成熟/盲目跟風anyway接受唔到咪分樓主仲後生，唔駛吊死係一棵樹上

假膠都咁多人認真